真係有錢先唔住太古城

又舊樓底又矮
起到密密麻麻
連登仔最愛既太古城根本不外如是
太over rated

不嬲太古城都只係中產區
你覺得有錢人住係因為你窮

住太古城都會考慮埋配套好, 鄰居生活質素高, 少蝗, 閒閒地兩房都1000萬啦

真
全棟村屋好過
自己揸車怕咩唔方便

當然
你見 李嘉誠，何鴻燊，大劉，郭氏兄弟 無一個係住太古城就知

我咪寫左有錢唔住囉
你係咪喺平行時空
見同事買左都知係打工仔級數啦

貧窮限制咗你嘅思想

你而家先夠錢買就梗係唔住太古城啦 人哋個個住咗幾廿年 講人情味㗎嘛 重同你講錢咩 同埋太古城只係中產區 真正有錢梗係獨立屋

晨早買第二度啦
唔跟風吹奏太古城就係住公屋
井底到

你買完層樓47年就送比中共，太古城都去到97年

唔吹奏太古城就一定係窮人

咁係人都知既話你開post做乜
擺明本身係覺得太古城係有錢人住

有錢我仲住太古城
樓主on99

洞庭閣應該有

係個個覺得太古城神級好先開po搏屌
咁都唔明

太古城不嬲都係俾真正中產階級住㗎。
香港啲階級分野好有問題，得基層中產有錢三層...

基層同中產中間有夾心
夾心先係最慘

我諗樓主講緊嘅係
好想一上車就入場太古城
或者係聽到人住太古城就濕晒個班
而唔係住咗十幾廿年有人情味個班

btw個人認為 今時今日入場太古城個啲先叫中產 住咗十幾廿年嘅 大部分只係小康家庭嚟

Exact7ly

太古打手通常唔係住太古

有錢住mayfair啦

向海大露台單位正到
退休一流

覺得隔離杏花邨舒服啲 除左打風

true
通常係住港島公屋/居屋個班先會吹奏

都無人講過有$會住太古城
係有錢都買將軍澳啦

港島公屋之首華富都係垃圾 有幾多人真係去過睇？
淨係識講望到個海

樓主買左邊區？想學下野

得喇得喇，咁樓爆未呀？

只能說香港人真係好中意海景樓
覺得有海景就=高級

B單位 主人房

太古梗係逸意居最正啦！

梗係mount parker residence

啱

真 每個月交2千蚊租, 幾皮人工全部拎去駛
供供同租租恨唔到

有錢緊係去外國買個島住啦

將軍澳都係小康家庭咋

除咗海皮嗰邊

係啦係啦~太古城依啲舊樓我哋連登手足係送都唔要

我估依個post有90%係冇樓人士討論
人唔笑狗都吠
住緊daddy樓嘅都唔好出聲啦

利申：窮L

再有錢啲，仲多咗份人妻味添

咁有錢我都唔住公屋唔住劏房唔訓天橋底啦

唔知樓主會唔會講下自己住邊，自己買定屋企人樓

應該咁講，太古城同一個價，我去買奧運站好過 啲樓都望落新

太古城外觀同黃埔花園有咩分別

太古樓不如考慮opus

一係退左休住左好多年
一係就供層樓要成份人工供樓果d人住
有錢果d唔會住呢d啦

有錢緊係拎太古城黎放租啦

海怡定太古城？

有錢果d
平平地比華利山獨立屋 揸車出入 屋大請兩三個工人都夠位 有氣派

睇過海天，結果放棄左
大致同意

冇記錯好似999年租期去到2899年喎

有啲人覺得港島有優越感呀

其實太近海唔好，d咸氣會令車好易生鏽
半山望海先岩岩好，架車可以用黎上落山

緊係啦，但最慘住太古都有錢過你呢

公屋又排唔到
樓又買唔到
唔通真係做幾年廢人等上公屋先得

真係有錢住左隔離逸樺園啦

太古城係比有錢但慳家既人住

其他豪宅區好多好串既有錢人
但太古城全部你睇佢同普通人一樣 生活好簡樸

中產個RANGE好大, 但住得太古城照計就唔錯既
前面講得有道理, 你覺得住呢度既人有錢只係你窮

logic fail, 杏花邨尺價仲平過太古城

新界人有錢想住康樂園/鹿茵

住壽臣山
西半山
山頂啦

你都傻嘅，真係有錢就住淺水灣住山頂啦

根本就普通人

連登公屋仔講太古城
夏蟲語冰咁

但整電梯 d 雜項數字大呢

真係有錢唔住香港

無知一問
你供樓即係買咗樓
仲住到公屋?

到你真係有錢個陣先講啦垃圾

住緊daddy層樓但自己都有樓

city one 全蝗就有份，太古舊時好多日本仔日本妹，而家去晒西九

個「隔籬」都隔好遠下喎

華富邨，名人公屋

邊個話真係有錢會住太古城

廿年前屋企買落太古城

唔好再吹奏西半山好唔好，已經越黎越多低端人口搬過黎架喇

會為咗個海景狗衝個單位嘅人
唔方養得起車啦
仲叫佢地住半山
ching真係睇得佢地起

你買得起再講

壽臣山係鬼西半山

笑撚死，d 咸氣，住咁多年全海景真係未試過有咸氣
你話住山頂超潮濕就真係問題大
係抽濕機都抽唔晒，呢d 問題無住過山頂就真係唔會明

明顯係三個唔同地方，你係真痴定假膠啊

連登班傻鳩成日話人窮
搵40k又係窮
搵50k又係窮
住500萬樓又係窮（假設供緊未供斷）

識人住太古，一家四口住兩層，係完完整整兩層

太古城都中產區
真係搵三萬又中產
搵三十萬好似財爺咁 都仲係中產

講緊客觀事實
咁多人駁唔到就話你窮買唔到乜柒
低質到

成件事根本就係相反
係見過好野返唔到轉頭呀
未見過好野嗰班先以為太古城好勁好正

咁OVERRATTED係點計?

有錢人先住公屋，住乜鬼太古城
住又平 大把錢做咩都得 鐘意買車揸下都得

住山頂嘅連登仔出現了

成個連登個個都吹奏到神級好

發覺住太古城既人永遠唔會講自己住太古
只會講住側魚涌 或者 西灣河

已證實連登真係好多未住過普通私樓嘅人

太古城大部分人一早買落住左幾十年啦 宜家買先係真正有錢人

有無叫有錢人住?
睇清楚個LEVEL未啊你?
你不如比較下同價錢去邊好

唔吹大D, 我點賣層樓呀

其實有無人因為太古城有999年地契，所以先買太古城

你會唔會海邊泊車先

住得遠 成間村屋係你既 交通都唔方便番工

連登人嘅真正有錢人係月入100萬嗰啲
月入5萬都係窮撚

淨係呢個po都已經好多個以為係有錢人住啦
話太古城只係普通樓
都個個衝出黎話唔吹奏就一定係冇錢買

5萬你以為好多咩
唔係窮但絕對唔係有錢囉

哇
有27個連登仔住太古城

真係有錢果D個個都山頂
空氣又好
個個超級富豪山頂都有樓

我有話月入5萬好多？
戇撚鳩

買得起太古城算唔算有錢有排講啦

連登仔fg已經50k
做幾年已經年薪百萬

講漏係50k up

有錢就有要求架啦
就算比較well off既中產都揀半山住啦

咁你講5萬把撚呀

講緊5萬都話窮呀，戇鳩鳩
唔係窮就係有錢？弱智仔非黑即白

原來弱智嘅

唔係講緊本身住呢度既人吹奏
係大部份連登仔未見過中蛇痾尿

有錢住半山先講啦，都講左太古城係個價錢同質素比較上好

On9屌你都廢事

巴打識貨 不過市價唔值

啱啊 公屋停車場都係寶馬 benz 偶然仲有林寶 個個大陸幾棟樓 收幾十萬租 廢嘅都幾塊地 住公屋好過住山頂

等同美孚，個個家庭平均都係得幾千萬身家，真係好窮

歷史文件黎

其實港島有唔少999年地契
就算唔係999年都好多係過2047
不過又係999年配套有咁夠嘅話我估都係得太古城有

西半山咁密麻麻，又多斜路，又無配套，有錢都唔買佢

咁我覺得太古城又好住過半山
配套又多，出入又方便
我女朋友未搬山頂之前都係住太古城
所以住太古城我覺得都有唔少有錢人

廢話
唔通李嘉誠都住太古城咩

太古外表光鮮...內裡啲野溶溶爛爛咁
啲客又西，拎多啲出來比物管又唔肯，遲早整件大事就知味道

好多人有左d錢但都係窮人出身，慣左樓下有商場食肆地鐵，寧願住太古城都唔住西半山個d四五十年舊樓，真正貴個d半山樓又未必買得起

話收走你就收走啦，仲信張紙

係一班以為自己好有錢嘅人。

我諗愚人飲水，冷暖自知。住太古城既人唔會連自己有唔有錢都唔知

市場就係話你知佢值呢個價
定係你覺得個價應該跟你話事？

貪佢高高在上，維港景，空氣好

高山唔算太古丫？

太古係窮人先住...

太古城樓齡太高啦。。

想問你講嘅山頂
係太平山個個山頂？白加道梅道個啲？
個度講緊嘅係樓價最低都5億喎
同太古差咗成個宇宙喎

賓吉道都算係山頂
講緊十年前買入，撞正金融海嘯
不過其實冇你講咁誇張
兩億到

點解唔住九龍站

外表邊忽光鮮

屌 仲要諗返工... 奴性

有錢點解唔住山頂南區house ？

洗住太古？

識個有錢人果度買左一層FOR個仔同工人同隻狗住

其實有千幾萬住村屋仲爽
有三層仲可以天台整個gym room
地下可以bbq仲包埋車位
不過係多昆蟲

睇錯for 工人同隻狗住

戇鳩 講事實都要買得起先講
太古城從來都係中產區

發覺好多人閱讀理解拎F
邊隻字講過住太古城窮
定你覺得中產=窮？

有錢人出入都有司機 洗咩住咁迫

最on9係將啲私樓分級分到勁仔細
個人認為住私樓得兩個階層
一係打工仔住普通屋苑 太古城 奧運站 將南堆分層單位
一係去到老細級別住house私人司機接送一家大細出入先唔駛理有冇地鐵喺屋企附近
淨係吹噓某普通屋苑真係on9

揾30萬唔係中產唔通富豪？3萬就真係唔係中產啦

係啊，唔好搬過嚟住

好多apartment都唔過一億

成個鰂魚涌公園同埋海濱長廊霸曬

太古城點止中產啊
至少都中上產啦

屌， 我曲到圓你都唔明。。。

呢個係事實

至少中上產

點解？

連條女都要去偷食

其實太古城好多有錢人只不過佢哋同普遍衣着低調咁解

太古城好多呢啲咁嘅人
有條友有十幾層太古城佢自己咪又係都係住太古城

奧運站嗰啲就唔好攞嚟同太古城比啦
價位配套地理都冇得比

仲信中共講法律

馬明住太古

啲人話要出入食野方便，但住就成千萬得幾百呎，咁我掉返轉，揸車出入，食野咪買個大雪櫃裝多啲野食。間屋空間大咗，又放多咗野，又唔使理大維修，驗鋁窗，管理費唔使比。真係好正。
利伸：住緊

呢個po就係講緊呢樣嘢
就好似奧運一帶屋苑 冇野比唔上太古城
奧運最貴嗰兩個屋苑質素都已經屌打太古城

睇你返工/生活圈子範圍
一家大細多人起上黎點樣下下揸車出入
至少2部車同埋要2個大人識揸車
一黎養車錢都喺返度
二黎返cbd既話揸車又係預左要塞
三黎好多人買自住樓都係買近屋企嗰頭有個照應

其他嗰啲都至少平起平坐

講到揸車好方便咁趕住開會揾唔到位泊你會點？

你閱讀理解攞F？

咁你講下地理配套有乜好過奧運？

鰂魚涌公園海濱長廊
太古地鐵站

講配套大把公屋居屋私樓好過佢
果到發展左咁多年究竟有乜撚

奧運站唔係站
啲屋苑又新啲又有會所

一張999年地契已經贏哂
連登仔幾多個有錢買太古，唔好話海邊個堆，洞庭都近千萬
試下溝女話車佢返太古，睇下佢咩反應

同共產黨講契約

你講依啲奧運都有喎，人地去九龍又近港島又近

係咪你溝開啲女太窮
返太古有咩特别

繼續否認囉，如果咁樣感覺良好啲
常識都知你話你有層太古城單位，大家都會讚你有錢

大古城最多閪香港人

笑撚死人咩，好多太古城二千萬樓下買到，又有錢？賺得你有錢最少都講緊住3,4000萬以上嘅樓啦，仲未計其他資產
會唔會係你圈子嘅人太窮呀ching

[url]究竟買樓錢邊度嚟？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
明晒

MPR幾好

當2047時全港9成9業主被港共屈大筆錢補地價／地稅時，太古人真係笑而不語

班撚樣咁極端
講有錢就扯到去住得起獨立屋請工人

冇踩到佢一文不值
係有人吹大左要講返根本唔係呢回事

有人吹大左姐係邊個post有冇link?
大西北好似好多屋苑都吹大左點解唔開post講埋？

太古城係連登仔公認神級屋苑
講返客觀事實唔啱聽可以唔入呢度喎
你想講大西北你咪開po

點樣公認神級屋苑？你訓教個時作出嚟？

點神級法你自己揾啦問問問
老奉要撈曬啲留言出黎寫份report俾你咩
盲既都睇到係都要揾黎講
有point既就攞出黎講
冇就慳返啖氣啦
個屋苑咁好咁正唔通會因為呢度up兩句就跌價咩
咁驚做咩

房屋台我碌左幾版都唔覺有post講太古城

不過你當然可以作個偽名題再自完其說冇人阻止你

我就想佢跌價呀，上面咪講左啦爬左文未呀
我就係碌左幾頁都冇post講太古城先問你姐，咁快忍唔住氣啦？

真心
你咁驚會影響自己利益就咪撚講廢話推po啦
咁做真係好撚蠢

連登仔認為太古城值錢既地方係佢既地契呀

咁多個單位打通哂？

閱讀理解拎F? 答唔到我就9up

文都唔爬真係好撚蠢

收嗲啦 扮曬野

答你老母咩 你答左太古城有乜過人之處未呀
冇就咪衝出黎柒啦

駁唔到叫人收嗲，EQ低到

我問你邊度公認神級你又搵唔到supporting又問返我
繼續spin同屈人有利益啦，反正你咩証據都拎唔到出嚟

宜家係你駁唔到太古城又舊又冇特別喎
做troll好好玩咁喎 咁撚低質仲聲大大

上面有人講過999年期，不過你條智障唔爬文梗係睇唔到啦

人地講當自己講左
係咪坐住左個腦呀

人地講過就唔quote得唔講得呀？

1000萬好多咩

“上面有人講” ，唔識中文？

你係咪唔夠智力講有point既野

你真係可以skip晒人講嘅野再屈人，你係得嘅

冇人想知你啲嘢
唔想討論個po又要入黎真係攞黎柒

有錢點會買TKO
又潮濕, 又唔係真係咁方便

好簡單，由邊個post吹奏神級屋苑已經答唔到，之後你講個堆廢話就算吧啦

痴撚線 開po就一定要揾supporting俾你
你當自己係邊個
其實你話想屋苑跌價入貨
不如你講下有乜缺點做低佢啦

開post冇supporting冇問題，咁咪當你作個偽名題出嚟討論囉

嘩出面個個po都冇俾supporting你
全部都唔應該開po!

係咪想咁講呀

唔洗幫我諗埋點講喎，你又唔肯正面講係咪偽名題，拉出面落水掩飾唔到㗎喎

其實拿斯尼你究竟想表達啲乜啫
呢度講緊一個屋苑既優劣
你係都要轉移視線話開po要攞supporting
做troll做到你咁真係睇到人好尷尬

講左咁耐都唔知我講乜野你真係要驗下腦
你又要講到公認神級屋苑，又support唔到係尷尬嘅，反正個post又唔係我開

話開po要攞supporting
你先係要驗腦喎
其實你智商有冇50

一直講緊你“口中“嘅神級屋苑，唔識中文？

偷換我概念冇用㗎喎，屈人屈得高明少少唔該

自己講完要supporting宜家又話唔要嗱
你都係收收皮唔好再柒落去喇

幾時話唔要？你淨係識屈人又冇point, 廢到一個點

見到樓主唔夠講又一路柒落去靠屈人真係

你有point就講
冇就收嗲啦 你真係好低質呀
廢柴黎

密密麻麻邊忽靚

講左咁耐搵到邊度吹奏神級屋苑未？唔好要我重覆十幾次啦

樓底特矮

要supporting你自己揾啦
乖 返去展能中心

問你邊度吹奏？唔答
要我比point傻的嗎

搵左啦就係冇，你開post前冇搵過咩？就咁9up下就算？

你唔係想同我講買樓唔買埋車位咁有趣呀嘛，仲有買車位時都唔會買地底車場仲要係海邊不停漏水個d 啦

又面壁

租務回報大約2厘6

只係想分享下我接觸既海邊車，車陣都特別梅

浸過咸水就更加係，咸比淡水更容易生鏽

山頂都有平樓既，我朋友都無乜錢，自己打份牛工，不過阿爺留落七重天一個單位俾佢，起個時已經買入，雖然而家值好多錢，但係阿爺寫明遺囑話唔准賣，只准續傳男長孫，住山頂唔代表係有錢仔架

唔俾賣都可以加按套現呀

就係得少少錢又住唔起豪宅先住太古城姐

買3，4千萬 至半億 嘅樓算唔算有錢
將軍澳成堆獨立屋 都買成半億 都要大把人買
唔係一兩間wo 係集合左一堆喎